# Vorstellung
- Namen nennen
- B&B DD erwähnen
- Ziel des Workshops
    - besseres Verständnis
    - best Case: **Intuition**
    - mehrere Perspektiven kennen
    - Probleme an möglichen Lösungen sehen
- Abriss Inhalt
    - Kurzer Umriss Problem
    - Erläuterung Methodik
    - Technische Einführung
    - Probieren, Diskutieren (immer wieder)

